張家輝top3電影

證人
大追捕
激戰

不服來辯

我比碌蕉你含

流氓師表
中華賭俠
化骨龍

黑馬王子

可惜佢唔會拍返呢啲戲

黑白道
雖然當時佢演技未係最巔峰
但係個角色真係好立體
睇完好sad

講演技就證人
講搞笑就流氓師表

旺角監獄
娛樂之王
流泯師表

黑馬王子
化骨龍與千年蟲
千王之王2000

不服來辯

早期
化骨龍與千年蟲
中華賭俠
黑馬王子/流氓師表/千王之王2000

中期
黑社會
證人
出埃及記/綫人

近期
激戰
掃毒
魔警

走投有路

黑馬王子
走投有路
激戰

張家輝好唔鐘意化骨龍

中華賭俠
流氓師表
激戰

睇張家輝做啲好市井既角色真係好正

賭俠1999
走投有路

仲難揀過周星馳top3
激戰
放逐
賭俠1999

最頭一定係激戰
跟住 化骨龍同證人

Honorable mention 掃毒 黑社會 出埃及記

識貨.魔警佢好得好正,可惜戲份少,佢果種奸狠好型

估唔到得樓主一個講大追捕
超正喎

中華賭俠
化骨龍
收數王

更正

中華賭俠
化骨龍
走投有路

無流氓師表同走投有路都知你幾廢下

化骨龍與千年蟲
中華賭俠
千王之王2000/黑馬王子 好難揀

黑馬王子

走投有路
隻雀死果段笑到hihi

收數王
收數王睇震乳同秋生hea 做都好鬼正

跟住就賭俠大戰拉斯唯加斯

黑白道真心好好睇